恒安邨惡男不滿「眼超超」打傷4男女 兩社工介入都捱打

馬鞍山恒安邨商場，凌晨2時許，3男1女(32至36歲)與友人聊天，之後友人離開，其間當中一名男事主與另一名男子有眼神接觸，雙方「互睥」懷起衝突。

稍後8名戴口罩男子撲出，向4男女襲擊，有人持木板作武器。其時湊巧有一名姓何(23歲)男社工及一名姓朱(29歲)女社工在場，他們見狀嘗試勸止，但反被襲擊，分別頭及手受傷。

警方接報到場時，逞兇者已經四散，隨後將兩名社工及4名男女送院；警方正追緝逞兇者下落。

社畜都照打

打佢老母西啦
冬至迫人返屋企食飯

八個人戴晒口罩有預謀圍揼
真係因為啤咗一眼？
有無人隱瞞咗嘢無講呀

人地打交仲衝埋去柒

比著我就報警啦

利伸: 社工

今次連登仔無位入我啦掛

社工除左識報警仲識做咩

睇標題以為一抽四
原來拖行馬伏人

咁呢個環境唔報警仲可以做咩

拍片